英文童謠壓韻求教

近排有首關於警察嘅兒歌好hit，我作咗個英文詞，但我諗唔到點樣可以rhyme laugh 字。
大家可唔可以指點一二？
感謝🙏

推 lol